岩岩係樓下食m記

岩岩訓醒落樓下食m記，食食下有個阿叔坐埋黎話佢等緊個fd，等左幾個鐘好肚餓，但無錢買野食，叫我可唔可以幫佢買個包先，之後留低電話，等佢個fd到左再俾番錢我，之黎我即刻走去買左個包俾佢，佢叫我留電話我話唔使啦，佢話多謝，之後我去左廁所去完出黎見佢唔知咩事好趕咁走左出m記，有無ching遇過呢d事？依家d廢老連10幾蚊都無？

Rip

呃你個包俾孫食渣

60+，1蚊都無